點睇OT冇補水之餘，工餘時間whatsapp叫你做野

買多張卡，放工熄機

呢句真
返工返得多就知呢招萬試萬靈
呢d錢真係唔慳得